[復仇者聯盟] 利物浦 對 史篤城 (三)

大炒成篤屎

１０８０Ｐ ＴＥＳＴＩＮＧ

影住allen

真利留名

一定要贏

Real lee

危危地

Allen

已經無人敢反米了☺️

有d唔似1080

卡仔應該壓力太大姐

有冇link

神軒

順暢

米仔都有咖啦

唔中龍

咁都唔中

神軒炮

初黎報到ma，你睇巴我

261999

261111

140544

全部sop 利記加油

睇緊血台

卡拉雲閘晒對家啲長波

沙基利正選都冇

唔好燈

隊長靚波係深左dd

Happy

米

米仔高波贏allen

crouch allen gj 每人一球 3:0淨勝利記

利撚最燈

米仔接到波

最有威脅個個都唔出 定傷左

要不是米仔照顧

竟然睇到，thx bro

allen😱

比allen係咁舞

Allen 好勁

Gj好波左

0-1

allen

美欺

molamola

1-0

殘仔太勁

死晒

嘩屌 咁樣出到

米都救唔到😨

屌

輸lovern

做乜撚野

hi 到好叻仔

屌你米又輸近柱

頂得靚

seafood

瘋狂打手槌屌你

我都以為救到

1)mane
2)Lovern
3)米

First shot goal klaxon.

靚仔偷笑中

卡膠熱身plz

人地出波個個唔起腳閂

好明顯輸懦夫

又要換龍了

有無人有sopcast link

唉出事啦

屌你老母做乜撚野

米佬

139598

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

人地zip前靚，龍門應該要救到

lovern傷出

車鏝阿曼都贏哂,你估利會羸到咩

好耐無試過失波先

時間好早姐

Lovern傷

咁即係老虎跟人差啦

個近柱位

35歲都對到垃圾利構成威挾

利記失分夜

米仔今場有D火

咁樣就唔洗出平安鍾

點睇米仔呢球

根本就文尼on9

對面仲大把時間可以炒你

咪撚輸阿屌

利不如買比達斯 可攻可守

控個波落黎比人

好耐冇試過主場輸波

睇左幾下慢鏡都覺得佢判斷ok😂

追啊

和都eat得shit啦

主場都俾人禁住踢

佢同佳尼都淡淡定

見到角球就驚

Sorry ar

睇黎要比人屈頭搥到完場

米佬手力唔夠

屌條後防真係呢 主場都比d信心整個cs呀

有matip應該輸小啲高波

呢球根本好難賴到米仔

仲比手勢叫隊友 stop

黑氣石真係唔到你唔信邪

懦夫成日都係咁失位，唔可以完全怪屌米，但可以封好d近柱

嘩屌老母呀

殘仔屌打垃圾利之夜

米又贏🤘

準備訓教

要不是米仔 差d 0:2

防線廢撚到

頭先呢下廢龍既話實失

賽前仲講主場未輸過

米仔...

俾人禁住踢

關米仔咩事

對面又無阿奴杜域又無沙基利 唔好撚輸呀

邊撚個燈

都死，but thx

殘扭幾下就過到人

嘩殘仔差d鏟草

嚇撚死

唔洗輸2球 真係-6

收啦你

屌你文尼懶過西

高治反應快d o既話又輸多粒

allen 留手

傳中波好少封單邊

咁早要撳平安鐘

好想睇利0 封對手

殘仔留一留猁一命

阿joe fit到

261111

殘仔咁都唔入

對面擺明同你9撞

buy van dijk la diu

1比0果陣史仲有3.9，真係派錢
all in左

又係米仔收返球波

好彩高治汁唔到雞

一早blk撚左
自己人都咁話

呢條契弟唔係第一次

頭先咪冇失囉

我都係咁話

前利倒戈特別精神

望住殘仔再望老母同軒
真係屌出聲

比人撳住黎打

Allen fit 到

L6頂親都犯規咁

同屎城搶 first ball 係咪 on9 架

宜家呢隊利記冇晒攻力反勝啦
入一粒都難

對面打美式足球多過踢波啦講真

主場踢撚到咁😩

又開始慌失失

老虎雲唔夠高治頂

當初點解要賣allen wor

BR既老虎返黎了

老實講卡同米高空波真係一q樣，賣點都係反應快既龍， 同睇下邊個近排冇咁柒

對屎城搶 2nd ball 啦 on9

垃圾 輸撚埋佢啦

點頂呀 姐係要個1米既跳得高過2米？

主場俾人禁住黎屌

哥狗睇得好開心

莫耶子

一賣已經屌高普
利申:迷倫黨始祖

咁未好囉又得輪換又唔洗諗邊個勁d

高治

lalala勁

你問下你自己啦屌

高治護空龍

屌禁區多人到

差d

個波飛黎飛去

睇 crouch踢波 is a享受

人地全隊係禁區。。。

大巴

高佬咁都檔到

仆街 泊大巴

老母射幾多球先可以入到波

😩

高治唔好咁認真啦

仲記得佢係我們的15號

損人不利己

輸先反而有得打,放心啦

韋拿老母好似有返去練過下射波喎

入左你一粒 傻既先唔打大巴

追和係遲早既事

仲想話果條黑鳩落腳好狠

整親啦

鳩射人牆

可惜無機會對史比寧

出沙基利了

暑假又要買中堅

又有可能之後d上西好撚勁又上觀眾席

神軒好唔夠冷靜

差d又turn over

屌你老母拖延時間出去治理啦

軒咁樣玩9老母

屎城咁迫法,好有果場對天鵝既影子

軒咁大力做乜9

上場對一哥

d人吹奏垃圾軒真係得啖笑

咁多領隊黎睇

腳下波贏唔哂，高波就輸9更

老虎

廢明死返去後備啦 無球傳得好

呢家個個都識打利
壓迫、高波、傳中

屌踢乜尻，後面班人自亂陣腳

Lovern有價好賣

仲醉緊

城篤屎咁踢法 利想入波都難

同上場can個球有得比

L6企位有D誇
頭先俾人攻到入禁區.
佢仲係禁區外...

做乜撚踢出界

最有機會比高治護左

L6換人啦

利今日好亂

山埋阿當遠射啦屌

又係老虎

神軒又鳩禁三角

軒達臣

半場追和啦

屌你老母幾條友都守唔住一個短人

波都未傳好
搞乜

中後場柒下柒下咁

今日中前場係得LALALA 係踢得正常...

軒真係擔唔到大任
一落後冇失晒分穿
又急又亂比

文尼

史城機會仲多過利

派路一打幾

差到

半場1:1啦

利點解要重覆卡路e之錯

出屎毒啦

我賣錯人喇

邊路又唔識組織滲入
中場又冇突破

得lalala踢緊波

殘仔睇黎真係復仇

頭先有球 撚狗咁撚利d中場

利記唔賣垃圾

1月真係買幼幼既話爭硬頭7啦

屌成班 輸緊仲踢高章波

廢到連軒都係咁

短人真係屌打利記

依場真係一早判輸黎睇

祖阿倫屌打高普

幾個圍都搶唔到殘波

派路點解咁撚勁

屌你老母深夜西波

高普out

文尼 mental幾多

屌你文尼

咁都冇foul

軒呢下係技術同足球智慧問題。基本上所有世界級中場都唔會咁樣傳番中間，因為又難俾又難攞。軒已經26歲，呢d mind set好難更正番。得罪講句，如果唔係體能好，正選都未必有。

屌你軒搶得咁靚比得咁柒

軒今日d傳波

高賊忍唔住訓話

軒

軒今日啲傳波乜鳩黎

軒達神傻撚左...

軒今日比左幾多次柒波

皇迷少睇利
祖阿倫打利個陣係咪咁撚勁
摩迪咁

1-1

比人屌緊

1:1

la子

又係LA

1：1lalala

lalala 1-0

啦反應快

The Welsh Xavi

la

Lalalalalalalalalalalalalalala

La子
超窄角度

流暢

daddy揾文尼傾計

走之前個季係
Btw 1:1

Lalala Lalala

lalala

gj assist

goal lalala

LALALA 勁撚到..
成個中前場真係得佢一個係踢波...

花式撞牆

強仔one two

呀強助攻

LALALALALALALA ~~

多謝GJ

強仔好波呀

格連

半場1:1夠啦

GJ

Lallana!!!

lalala 係咪痴線架

gj

強仔

對面助攻

講完就入

強仔真利

垃圾又入d-6波

多謝莊臣baby

卡仔望住廢老個眼神好無辜

lalalaaaaaaa

格連莊臣回禮

屌你老母祖亞倫

好想俾佢diu

強報恩

Lalala今季巧J到癲><

lalala都幾fit反觀文尼

屌你allen

La 子今季真係癲

對面個one-two咁撚靚

希望廢破入球荒👊🏻

Once a red

屌 紅左呀joe la

Allen真復仇

紅左殘先再開波ok？

強真利

-6好波不如好運

明仔無腳好波

爭神射手吧 La子

stoke city個守門員唔封住條近柱

佢心諗我勁過老母咁多

Glen Johnson with an assist in front of the Kop.

好似兩隊利隊內練習咁

Lalala

真復仇者

廢盧成撚日hold住個波又護唔到

條黑鳩鏟夠未

Lalala 4goals last 4 app

對老母充滿仇恨

費明奴

allen紅牌報恩吧

屎篤城勁到

屌你廢奴

邊估到個波彈過去呀

lalala今年真係入好多波

咁都唔中...

廢👊🏻

其實韋拿老母識唔識踢波
下下拎波控幾腳先修正到

f11

費

仲要未出你

你踢緊咩位

屌射到咁 係我就入撚左

話口未完

點解你咁撚快

條黑鳩迪奧夫係前獌狗

動作好慢

醒神啦

廢

史篤城頂撚住呀

將功補過啦

場外場內做好d啦屌你

以為有得睇屌摩大戰沙狗

但好硬淨

點解第一點又輸第二點又爭唔贏

百屌下先

月巴會助攻

換埋 adam出黎啦，變埋利物浦慈愛紀念賽

肺

F11今次醉踢

屎篤打到好似 人釘人 咁

聞尾迪奧夫唔係傷既咩,跑咁快

踢西波不如直接去坐監

Origi今日傳波

你好撚廢

現場睇la子真係好癲，長期跑動緊

叫埋謝隊落黎呀笨

龍都唔中

因撚住對面個18號

落腳好狼

不了

踢得好好👊🏻

屌那星佢原本前鋒黎

睇親軒傳d波唔係橫傳就係向後傳 屌 傳親去前面果d冇腳好

佢斷柒左幾多球踢 can仲硬淨過佢 柒柒下起碼入到波
呢條廢柴柒得黎入唔到波

clyne d出波同米拿真係差幾皮生性啦

換左人啦

lovern今日真係麻麻

有冇sopcast

今季

真

幾場都差啦

你唔好睇啦

origi d轉邊

第一頁happy 自己研究啦

好fit

換左

mane交乜春

跌啦

又預感一陣史獨落場開齋

老母

文尼踢乜春呀屌

嚇死
我以為我眼花

la子食左海狗丸呀

睇錯sor

射得好左

咁即係可以訓陣80分鍾先起身

mane冇態

不嬲都唔撚鍾意佢

文尼啲傳波質素真係唔得

明仔

明奴

個心飛撚左去非洲盃啦

Firmino

燈

所以叫你唔好睇

2:1

幾驚唔入

我地對修頓既話對家係咪會講返周周樣既野

慶👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻

廢奴

幾驚又中柱彈出

費奴

f11終於入波

兩條柱

大分平

-6到呢, 中兩下柱彈入, 嚇死

邊個屌廢奴

一屌完廢奴就入波
利post真係幾邪

以為又唔入😂

文尼搞咩 咁都仲西住面

明仔goal

以為又中柱出

Lalala like

彈兩下先入

大家繼續屌費奴

費奴射得靚呀

J 死

2-1
將功補過

Lala

Btw 費奴

唔撚鍾意佢關唔睇利咩事呀小學雞 食撚屎啦你

明奴
幾驚中柱彈出

中晒兩條柱再入

廢明奴依球靚啊

個角度

-6足球

利撚燈到

百屌

破入球荒喇

中第一條柱以為唔入

中第一下柱真係驚唔入

叫你唔好睇佢

La子同廢奴笑到我仆街

笑死 lala仆街

領先一球之後先係考驗

係禁區咁易拎到波
屎城防中同中堅好大條gap

垃圾利係唔屌唔鬆化架

廢撚完半場又比佢射齊左右柱入波

半場2:1👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻

真心以為唔入

明仔終於入球

再屌下先

中兩柱

呢兩球都好有運

罵錯廢明.... sor

Bobby

嘩真係百屌

靚波

係囉 佢一拎波你一係擰轉面
一係咪埋眼 thx

La 子

見證半場反cup

兩條柱撞哂照入

大家等陣記唔記得我地熟識既利，一球是不夠的

鬧多啲 百屌

咁你要入多4粒先有得訓

踢波不入波 踢來幹什麼

可以沖涼等下半場

仆街啦
交足貨plz

yes

半場可以安心去訓

唉，頭先輸緊一球仲可以輕鬆睇
依家贏緊好撚驚

燈力無窮
琴日燈波仔今日燈費奴

猁班大帝唔屌唔得咖

米拿r 到球助攻

領先先係最驚

領先一球永遠…

Mane

出返黎啦 唔屌你啦

費奴唔夠力抱住la子笑死我

領先是最危險的

Lalala半場最佳

mane

留意到中第二柱果陣係彈外柱，完全係反物理

百屌文尼

又差D

mane差d

milner D助功

領先係最可怕， 一放鬆會出事

no之前係出廢龍先驚

到底贏緊一球緊張d
定輸緊一球緊張d

Origi轉邊又中

講完你自己都
領先唔到4球都唔會安心

其實米仔救到allen果球唔輸2-0真係好緊要

力子今日幾次轉邊比mane勁到

力子靚到

個龍有古惑

講到米好勁咁

佢冇軒仔咁大力

哥狗一定針對住廢軒黎咬

文尼差d

origi d分邊準撚到

This

發覺origi好鐘意吊上去比文尼追

領先一球最

好撚勁

可惜文尼廢

贏兩球最緊張

Origi傳波有啲料

mane岩岩忍笑個樣好似you sucky sucky me cocky cocky

奧子今日托迪上身
啲傳波

屌你lovern又唔夠crouch快

我反開米都不得不承認

相認

專心d

又要準備定平安鐘

好大壓力而家

睇黎大家唔記得左領先一球永遠最危險
未完場都唔好j 住
奶過幾次野啦

有model做對比 個個都是神龍

怕咩啊

Origi今場啲二傳靚到

mane first touch有d柒

發現文尼d控球好垃圾

果然大家好熟識利

睇住奧歷子越黎越勁真係好感動

背龍二傳分邊, 柱躉

L6上半場咁都無牌都算幾好彩

Hold波再即傳比mane啲波好靚

頭先係咪有巴打響0:1果陣 3.9倍訓左身落屎城

領先幾多球都會倒輸
有得J好J左先

知唔知咩叫贏兩球

但力子肯跑有速度

劇本

領先 3 球都仆街何況一球

可以追了

幾下中路拎波轉邊俾文尼

拎牌下場出Lulu好過

新利雲度米洛夫斯基粒子

今季要不是lalalalalalalalalalalalalalalalalalalala 我軍依家排第幾都唔知

一樣樣既

奧力子今場既傳波唔錯

一定係咁打

英人做核心
神軒 la子

派路隻死獌狗好撚勁

種要都係利物浦

強子真利

On9手機打字好撚煩

費明奴比人告先識入波

留意返廢勞用左腳射

助攻

短人係中場扭兩扭就過哂，傳波又毒

lalalala

應該依家先訓

佢好自私
本身佢向後跌
最後選擇向前跌壓落lala度

個晒d反智轉身

啦子有資格
另外個個真係駁腳料

點解守唔撚住allen
有冇咁撚廢

快d屌多d法明奴屌多d先識入波

岩岩無睇第一粒點失
原來又係龍門派膠

屌你利記幾有個正常龍

下半場入唔到多一粒, 好大機會2-2完場

當佢廢

頭先4個圍住佢都帶到個波出黎
真派路

咁都叫龍門派膠

...邊有派膠係L6失位

根據過往經驗
下半場會入2球

一係4-1
一係2-3

比人zip 前柱，比埋反應，仲唔夠

因住比人鞭屍

留名

羅渣果時俾人玩高壓會一直被壓落去

高普呢隊波高壓應對好快令對面無氣失中場
上場愛華都係早期壓到好前 後期無哂氣比利禁住屌

我反而覺得一係4:3，一係3:4

真係好驚佢唯一好彩嘅係佢短，無咩身位

Lalala勁撚到

加歷查又話should have saved
究竟係佢harsh定係龍個企位問題

Lalala:你好撚大酒味

人渣個期係玩鬥快入波
失波先等於投降 無反CUP既可能

無身位你都攞唔到佢波啦

利成班豆腐黎

好D既向前迎, 唔好去後撲可能會救到

美欺派路夠冇身位啦

當個龍拍到個波就會覺得個龍should have saved

巴禾都救到啦呢d

卡既話反應都黎唔切

快啲入多幾粒

好明顯儒夫冇跟人啦

幾條友比佢一個過幾次

米仔
L6失位個球咁近都有反應

係手掌邊only，你頂級聯賽龍門應該要救到啦

矮仔優勢

儒夫今季唔係第一次咁樣導致失波

係雞湯都成日過人，係比br係利到不斷改追

今場早啲換人啦好嗎 當比史獨熱身又好 比明奴力子佢地回下氣又好

好靜下

liv dun sell rubbish系列

Gini一撞祖仔成個訓低

75分鐘前換人我自含，唔計受傷

跟

後備席有我

攻gj果邊啦

80分鐘都含

70分鐘前換人抄上陣球員wiki

米拿

呢個要lm

米拿呢腳

力子空哂

打左個靚組織 射左pat屎出黎

軒又傳失

我想踢波呀

你以為自己古天奴咩

屌你神軒今日好廢

米拿射個下柒d
個one two 幾靚

用can換神軒啦

射定傳

米拿球波比100分

軒今日傳波好差

儲緊氣出軒式手術刀

米傳就入咗

解圍

沙高有冇今場神軒啲stat黎j下

有冇acestream link sopcast全部入唔到

神龍

又派膠

嚇死人咩儒夫雲

哇 米

差d又出事

又係米👊🏻

傳同射都得
Goal kick仲難過攞返個波

米定到

米雪完勁咗咁多

真係完全冇人睇呀joe

睇左做米雪

傻仔高治

笑已搞

高洛治

米係咪冇叫keeper

高佬

高治做乜

下半場比人攻到🙈

米仔今年真係好似唔同左

定只係時限未到

傻西高治

高治好似想拎架生劈友咁

唔好jinx 呢個係米奴列黎

la岩呀，屌你老母實飛機

la阻左老母

老母想屌佢老母

屌 廢奴沖得再慢d呀

雪多幾次變施治

唔洗驚 老母一定射飛機

老母都唔會入啦 不如俾LALALA射

你岩

米只係死好命

時辰未到

Consistency

老虎撚好7

入多粒啦好嗎

解圍呀

領先兩球既利

3-1

3：1

Goallllllll

3:1

Mane !!!

老烏?

奧力子

老烏定文尼？

燕梳球

又3:1 有陰影

軒式手術刀

軔

own goal

神鋒 踢得幾好

依球傳得靚

呢球軒

Og

好彩軒比到

力子文尼

own goal

origi傳中都好靚

點都好過領先一球

領先兩球最柒危險

唉

係最危險既

好似計mand

文尼呀

神軒被呢度屌毻成場
突然分球咁靚既

又靠GJ 幫手

Mane last touch?

gj又幫手較炮

領先兩球最危險

文尼😒

OG呀

你話非洲盃冇撚左文尼點算

各位準備左平安鐘未

迷軒黨

終於有隊柒過利

買強係為左更長完既路

Imbula og

因為高治gj allen都係由利轉過去

軒既助攻已經成為習慣

屌摩打翼諗起都興奮

Gj真係洞來

沒有廢龍的日子
場場3分☺️

L6唔好領黃

陰影

唔好燈阿屌你

為左未來佈下既種子

正

高治輸緊2:1果陣都做埋d on9野已經知道佢地係唔睇重今場既輸贏

力子真係好正

有冇當爺？

唔好開心住，唔好唔記後上次先15min失三粒

屌 隻黑猩猩好撚閪

個次係model

放緊聖誕假

個陣咩人腳而家又咩人腳🤔

依個ok啦 佢做左個正確既決定

我睇個時, 照佢今場表現應該當自己沙維俾返中間

好在佢突然正常返

對晶宮10min輸3粒又係who

咪差唔撚多

米拿撚狗咁撚

明明allen係一個可造之材
係矮d姐 點解要賣走佢

米拿出波冇睇過中間有咩人

米拿依幾下咁靚又傳到 頂到咁

文尼今場d判斷幾差

12vs 10 黑暗足球

原罪

玩鳩短撚

米拿撚狗

聽撚死人

屌你咩強生

Sturridge and Can both coming on for #LFC

史篤城得一個allen係到踢緊波

gogogo

我仲好記得上年佢對曼聯果場點控嬴爆炸狗

想證明自己

米拿啲出波好正

自含

樓上幾位巴打要含撚

68分鍾換人，轉死性

80分鐘話換人唔知咩個個巴打係邊

陳仔都冇得踢 幾時到佢

70分鐘
知要抖人打鏝

70分鐘前換人自含個位手足可唔可以出一出黎

賽程咁密

lalala辛苦曬

lalala好波!

史獨聯賽仲未入波

Can <> lalala

屎獨

自含未?

經我調教的球員都特別有鬥心，包括allen

竟然咁早換人

睇唔透條廢中
好地地又一早換兩件

唔儲印花

入球吧史獨👊🏻

la子心諗 咁快80分鐘啦?

4-1

高普痴撚左線

我都記得有人話75min前換人自含

史獨力子

虫

終於

咁醒

s15

快車都唔換既等收皮

虫獨

咪係 比佢害死 潛先

以前盧殘軒

預言家屎獨

史

毒撚英超第一球

史獨free goal

開齋喇😭

史獨😘

入黎就跳舞

4-1~~~~~~~~~~~

睇到定曬~

史獨

送禮

史獨舞

史獨定撚到

goallll

Shawcross

燈到一分鐘就入

謝四顯靈

終於入啦屌

史獨終於入波

聖誕快車迫佢換

史子終於入波

史毒輕鬆入波

屌屎毒好撚醒 咁都捉佢梳高斯回轉

終於跳舞 唔好走啊Danny

史獨第一球

史獨聖誕禮物

大炒屎城

虫獨輕鬆

史獨開齋

開心舞

橙

唉屌你老母

史獨好開心

入多球就可以唔使平安鐘

史獨笑😍

木燒bb係咪可以上場

史獨開心番未

史獨笑得好開心

自己講完無買

換埋mane抖下啦

史獨好波

終於識笑

史篤城一定好憎ALLEN
佢踢得咁辛苦 成班隊友幫佢倒米

屎

呢度啲燈力究竟有幾強大

史獨個樣勁開心

史獨笑

講左就要買係常識

唔好賣呀

4月以黎第一球🤧

白痴仔

米奴列聯賽仲未入波

見到ALLEN 咁落力

真係心痛

屎獨重傳埋波

虫獨舞

入返4粒

屌，敗家

反主場鬥過

門前失機

廢can👊🏻

咁都

軒斬得幾靚

笑到我成個人醒左

史獨 ALLEN

入多兩球

燈到我食屎又點話
計今季

對面沙狗又唔用bony又唔用bojan又唔知去左邊

隊友生性d

報仇

講真 個心都未定

og都係入

如果阿費利唔係成日傷
成就可以去到邊

一場爆一 post
返黎喇

好快有og

係咁上下啦

我都係起碼入多兩粒

軒呢幾球轉向幾好

軒式蓄氣刀

軒呢球

神軒領先咁多先識傳波

記得舊年仲想買佢波衫 點知未買到就俾人賣走
希望佢依場入一粒啦

領先返軒又返黎

1001

今場仲想一吐烏氣

軒巨留力下半場

og計唔計?

軒巨越打越有

留返d 下場入鏝

今場轉捩點係米仔封短人個球😍

4-1 有機會入既

廢軒係順先好波

軒勁到

派定心丸

差d過人都有埋

吐血就有

條友肯定自我係利迷？

史獨真係唔迫搶😭

摩

屌摩

身為隊長逆境波唔識踢
對隊波影響好大

迷短迷到傻到

準備反輸了

moreno

真係有屌摩

f11<>moreno

居然唔換mane

老母個轉身

出屌摩

有得踢波開心到

Alberto.M